安心事件打日旗號講娛樂料的梁思浩未夠一日就已經130k hitrate,燒山仲勁涉臘晒所有話題已220k領先

安心事件養肥好多人on youtube
連講時事的李慧玲、劉細良、林忌都出黎抽水🥜

呢啲channel係班呀叔師奶先會睇

咁你聽邊個kol講呀
笑波子?
燒山同思浩又有經驗講野又抵死
笑撚到我呢

黃霑話你要講不文
你先要有文即墨水

on撚9 梁思浩個節目流到仆街，幾乎全部靠9up又講到錯哂，一個56線過氣老茄呢啡你信會收到料？

笑下算勿認真
佢吹開水有時幾好笑